百里香用殘體字

本週精選午餐
個F餐係咩料 又双重芝士又拖鞋

好憎人用殘體字，有黃絲朋友都用，佢話方便喎，仆佢個街。

我見過屯門一田隔離拉麵店， 用雞翅添呀， 屌佢老母永遠都唔去食

食過一次意粉 一般般

再嘈下次寫韓文

提點下囉
有啲人學歷唔高，對啲文字上嘅嘢唔敏感

不嬲都係支那人揸旗，不意外

條友上連登屌人老母果陣d字好流暢
咪撚去食啦

H餐好似幾好

唔係執撚左咩？！

平時都係食H餐

未執

新店喺邊

咪原舖嗰到 改咗名啫

已經唔係印仔啦喎

叫咩名？

咪BBQ囉

轉咗手差咗好多
轉食omb

係咩 我見印仔仲有po餐單既

末食過之前嗰間
Omb即係邊間？

跟基佬叫咗F餐
屌佢印度佬係咪自己射咗啲白汁落個包度
我得細細pat單色白芝士

因為我叫佢多芝士

無印仔唔食